嚴禁莊內戀??

是咁的

我鍾意左我莊員 但係所有人包括我嗰屆同我上莊同上上上莊都講到明唔鼓勵我地係莊期有任何感情瓜葛

問題1 佢係莊期完之後唔defer就會畢業
問題2 佢係好認真嗰種人 所有嘢都會執正做 包括莊內戀取態

各位巴絲我應該點做
我驚之後連莊員關係都冇得維持
但係我真係好愛佢 連發夢都係諗緊佢

唔開邊間u邊個soc啦 我知道佢(同佢個fd)有acc

你都係讀返中學啦

上莊啲人特撚別on9
原來係真

你估我唔想
我班畢業嗰陣有四pair

你中三？

Agger
我自己on9都算 點解佢都咁on9
利申 中學嗰陣追左條仔三年結果冇結果

唔識地下情

咁咪 咪撚上莊囉
咁撚簡單

咪撚理咩規舉
鍾意就上

完左莊期冇撚人會再記得支莊 相反冇左個人就一世

只可以話 佢唔撚識

有得吊佢唔吊咩

幾歲呀, 自己想點咪點, 仲驚呢啲規矩
讀中學把啦屌你, 垃圾

去校務處告比老師知啦,

為咗佢Quit莊咪得囉
冇上莊就唔喺莊內戀啦

Agger

上莊上到你咁on9...

食過組媽 上下莊既路過

你上莊唔係為左溝女咩

上莊係乜撚野黎？

笑撚死 一齊左會浸豬籠咩，岩feel就一齊架啦，唔比咪quit莊囉

笑撚左

你老母叫你讀書唔好拍拖又唔見你咁聽話

我支莊有2 pair莊內戀

戇鳩 鍾意人咪追囉 佢都鍾意你嘅話 自自然然唔會理咩規矩 你同佢表白 佢話規矩講明唔畀莊內戀 Sorry之類嘅 咪即係唔鍾意你囉 佢係鍾意你嘅 見到你同佢表白 仲唔點頭咩？不過建議樓主都係試吓水溫先啦 人哋鍾唔鍾意你 過唔過電其實係會feel到 但睇呢單case 似人哋唔多鍾意你 樓主唔好抱太大期望

一齊quit

莊內戀...笑左
拍左駛唔駛比人CON呀

神女有心 襄王無夢

犯左莊嘅規矩要去坐監？上莊嘅真係好on9

on9

咁聽教

怕乜野呀，最多咪地下情，係鍾意就去馬啦屌

利申：七年前做p

我支莊5pair

笑咗
老豆老母叫你唔好拍拖又唔見你咁聽話
上莊啲撚樣叫你唔好有感情瓜葛又咁撚聽話

認真唔好拍 莊內戀好易令到成個莊冧 甚至連間U都冧埋 你唔想冇U讀最好懸崖勒馬

我支莊6pair

利伸 男校

咪係 上得莊就唔好咁自私顧住兒女私情

邊間u男校咁好玩

上莊同桃園結義一樣 你地搞過ocamp dem過beat 燒過campfire就一世兄弟 應該預咗女人如衣服 你地係要做大事 改變香港 唔係入嚟拍拖

城大未因為太多莊內戀 搞到冧天花

CityU 反檯男

講咗個事實出來

仲有，其實你鍾意個位莊友唔鍾意你先咁多藉口

都叫做大學生，點解一啲思考能力都冇。。。。。